有冇人知poly退學係邊到搞?? City SEEM offer

今年dse 終於有ugc offer
本身係poly hd eie, jupas 有offer, 請問下poly 退學係邊到搞

General Office 拎 form

Seem

唔係唔交學費自動退嘅咩

M

即係交咗$5000 就唔洗再理?

打個電話去department office好難咩？

填form交去faculty office，唔係department office，交返學生證就OK

M101再去自己fac交表同學生證

張form 好似在estudent 有